人人話清明時節雨紛紛

我就話清明時節猛太陽，好撚熱啊屌

唔講咁多,即刻駁咀?

人地話 條條大路通羅馬

人人話 行行出狀元

擺明扮佢啦